新年無嘢做吹水區

乜撚嘢節日嚟 悶到仆街

有乜搞

勝利囝搵咗intern未

講到明無嘢做仲問你係嚟搞笑？

下我全職廢青日日打機

擺明黎攞景

琴日打牌贏左400幾

警告你米串佢

你秒入呢個post

請食飯？

警告你咪屈我老4swag串kui

使唔使咁man

吓-.-

你爭我人情

WA......我同你講 我唔會心動

swag老5黎

多謝

鑽石黃老5

不嬲都G持你

上次佢請我食左餐sushi

irene post？

我地welo娛樂台最惡

得一對手 推呢個定果個呀==

irene

系

食左我半份糧==

聽日有冇人要返工

揮手

係開心既

有咩game好玩

聽日lunch食咩好

有冇傳媒及出版嘅朋友

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
- - -[/quote]

悶足四日

玩開傷心小棧

要

出外旅遊勿念

特登去咗google 我接龍菁英

牙友玩得開心啲

彈珠機我都幾勁

咁凍一係食粥

我娛樂台電競師

蘿蔔糕 年糕

我煲湯比你飲

我負責炒飯

嘩我都係諗食粥 不過我估未開附近全部老店

好似去咗個無咩野玩的地方

好似幾swag

定仔娛樂台第一暖

下 又話唔會見網友？

上次陪佢落仔借咗5000蚊仲未還==

抵啦

我陪吉妹傾計

Where ah

留係酒店專心youtube睇熊直拍仲好啦

咪cow女啦

死廢中

好羨慕=，=

咪串昂b啦

Marseille==

佢係我老表

我係你師傅==

拎返公司叮牙==？

帶我去ok?

下次早啲講

頭先送野比條女食

返緊學爽

唔使停課？

就係放緊break

請廣傳

請幫手入去比正評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： / /?d=n

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

去annecy啦

聽日送中返黎

今個新年悶到抽筋

唔好返得唔得

下你唔會掛住我?

我舉報你

5好==
我自動隔離14日

今日先同完女友行K11==

真係冇乜

想我嬲?

55

我份人係比較理性

收聲啦白痴

樓上block左有冇人話比我知佢講乜

嚟我個心隔離？

哈酸

幾flirt不過對我冇用

你心入面唔係有Irene咩，唔好放條武漢肺炎友入去傳染俾Irene啊。

哈 繼續扮

irene係我隔離

我舐過irene 佢已經中左招

Wendy舔過我

Irene識隔離你呢個肺炎病人都幾聰明

咪趷住哂

我同我女友行完k11 musea ❤️

咁啱?
我條女平時做嘢好忙
呢排難得得閒
先陪到我shopping...❤

我條女仲喺ig上面話好鍾意呢個商場
心諗😂

我女友嘅背影